教育局計劃於暑假補回早前停課的5日

痴線
而家政府究竟係咩人黎

全部支那人，完

on 撚鳩？

不如打風放假都係暑假補返啦咁

唔爭在罷多5日課啦

追業績咩

中六生係咪都要補

D仆街老闆會唔會扣返5日AL

不知所謂

咁本身老師要追教學進度都已經難，停左成星期，要追哂要教的野，補課都冇可厚非

不如唔好放假啦